有冇人都好憎放假/放工要出街，好想放工想即返屋企

朋友約食飯，都唔會想去，只係想返屋企抖。

平時會一日平日加星期六會用黎同男朋友出街，同佢出街就好開心，唔怕攰。

但如果朋友聚會/要一家人拜山/出街同屋企人食生日飯/陪屋企人睇醫生，而要我星期日去出街，我會極度唔開心。

唔想僅餘嘅星期日，都唔可以留係屋企抖下。好憎出街。

今個星期日就係要陪屋企人睇醫生，所以星期一特登拎左假。
點知星期一都要出一出街去食飯，崩潰.....

點解要玩我我真係好需要一日成日留係屋企叉電！！！！！！！

淨係想返工

唔得喎

點可以令自己舒服點

重色輕友

我係... 男朋友係我最重要嘅人

但未識佢之前，我都唔鐘意出街
所以唔關事

最近開始翻人生第一份full time
真係同樓主你感同身受
本身一翻工私人時間就極少
終於放工/放假仲要攞嚟出街
個人真係好攰好攰
完全冇精神再應酬
連屋企人我都想暫時遠離先
自己一條友獨處下

係呀！放假只係想抖下
要我出街，even只係出去食一食飯，都唔想
本身同朋友都已經半年-1年先見一次，但我都係會因為要出街而好唔開心
覺得朋友message 聯絡下就夠

要改下 陪朋友都好重要架

收左工連野都唔想講

我明你嘅諗法
但喺我心目中，我獨處嘅時間，緊要好多

係 返工已夠攰

我以前都係咁
之後分左手
好彩仲有朋友撐住

我由細到大都係咁 星期日如非必要係唔會出街
要足足一日時間預備心情

垃圾港女

遲早冇朋友

加油呀

係呀..要準備星期一返工

如果唔出去gathering 就冇朋友做
咁呢d友情要唔要都罷
又唔係酒肉朋友
朋友點解要成日見

以前係 依家改緊 時間留俾人既已經少 出去行下總好過無所事事喺屋企吽 感覺上會對得住自己多啲

唔想出街，關港女事？
搞笑

我如果只係落樓下，唔駛搭車就ok
一要搭車，就好似冇左成日咁